BBBY

GME BBBY AMC
YOLO

Bbby都多沽空比率
咁多隻係算得少
關流通股數多事？

佢本身都升緊其實
再玩爛左

盤後跌10%？

本身沽空機構有66%沽空，都係唔睇好

有冇人玩

BBBY 都算第2位，無人過黎幫手夾？